狗鐵港島綫搞咩？

個個站都塞住

北角站啲人由月台排撚到電梯嗰到

港島線月台排到將軍澳線月台

我話ok就ok

日常

留意到今朝 將軍澳線偷偷地縮左班次

我轉車嗰陣都未到咁遠

平時邊有咁誇張

係塞到實一實

等左四班車先上班

縮咗班次個月台都多人過平時，姐係代表港島線出事/港島線都縮咗啦

?

但講緊港島線內分泌失調車唔走月台D客喎

我估佢想講少左班次
即係由5班縮左做4班咁

垃圾狗鐵

平時預咗個鐘數返工都唔會遲 屌你老母狗鐵

等車果陣聽到廣播話有事故

more

我完全聽唔到

好似話有人係車廂裡面暈左

可能唔係長期廣播
果陣係大約8:25分,港島線聽到廣播, 話有事故, 但已經處理左, 列車服務會逐漸恢復正常
當時月台都多人, 我去到都等左成2,3分鐘先有車...